我覺得聽朝要準備封政總入口，等班政府狗返唔到工

唔封準備輸返轉頭，我諗14年已經教識大家唔升級就只有死路一條，人生唔係好多個5年架咋